有無人睇咗《和興白花油-世界杯篇》個廣告？

初初見個model幾靚又騷腳諗住j啦
點知一準備j，個鏡頭一轉係咁zoom埋個男人到
個男人仲要基基地
搞到我好似j緊基佬咁

來簡約地 愛多八十年

態度未曾改變

唔係呢個

邊個嚟？

不知道

條女幾正

大陸樣不了